廢老始終廢老

廢老始終廢老
尤其係上左岸

今日番公司幾個老細講緊有6個以上md grade 講破壞立法會嗰班人係暴佬 成件事唔係咁簡單 我真係屌你老母 全部住半山有司機 渣外國passport 正撚樣 人地不求付出為港 你班離地撚樣坐享其成

我想屌佢地老母 就係你班撚樣搞到間間銀行輸入大陸西 但我忍 他日我上倒位我一定只請真香港人